（2018新年) 5k起家 [14]

唔驚燈?

頭香

lm

賀芬咸

求燈

最驚你唔燈咋

李城食左春藥?

狼半客

Lm

戶口得翻8舊

lm
in divergent we trust

似車仔多d

多過我啦

呢場難玩
玩下其他仲好

樓主有冇水燈下我

同問

打比郡GOAL

我屌 屈仔般尼

樓主有冇串

屈仔

般尼

屈仔求走盤

李城反擊次次都有料到 真係估唔到

賀芬咸
白禮頓
水晶
李城

打比郡 狼隊
英超歡迎你

車仔定李城

馬列斯配華d

韋斯咸fg cashed

慢左一秒,西布朗無埋

英超今晚全部開客?

水晶1:0

都係-6

找卡數屌入未

般尼開始THE皮 和/輸左幾埸

希望屈仔同哈特斯追和反cup

白禮頓追呀

屈仔和就夠

法乙30

羅連安特 3 - 0 GFC阿些斯奧

上盤GEL頭

求狼半客

有錢跟樓主了

李城埸波好睇 快鬥快

gun

英甲英冠靜到

找卡數fg

英冠除左打比郡 其他全部0比0

得罪講句 皇馬憑咩讓咁多

有阿朗

牙朗

無信巴打

祝中

牙朗就算數啦

般尼 第二球 已死

2.08倍呀
我都係-6 跟樓主穩陣d

軌，白禮頓頂狠著

Cashed

樓主你係邊

找卡素 OFFSIDE

軌眼神防守頂左36分鐘

屌打唔入 又炸 劇本

李城 搶點搶得咁快...

上ar李城

魯迪加問題

馬列斯成日想戲弄佢

馬列斯好撚勁

博表現

哈特GOAL

樓主幾時出料

但無咩人要

咁快 半場都未完

準備去我利

猁

屈仔追和未

jump 德甲英超咁多場有波入 就係買中2場00

車仔肯刷未..

軌，西布朗
半細頂撚著

買咩

狼隊又想紅一件？
快撚啲入啦

狼隊肯入未

馬高斯阿朗素加魯特加 MARK佢唔到

哈徳ng cashed

韋斯咸成日FG完比人追和半大

勁睇住你中

車仔屎到喊

352垃圾

白禮 屈仔上呀

巴塞b隊肯入波未...

羅連安特 4 - 0 GFC阿些斯奧

白禮追和呀

屌 俾個垃圾B Gor中左
睇佢幾時仆街死

專業報導員

4-1了

我朗咁都唔入

上盤等收錢

犘拉達點解可以咁7

西布朗10c

找卡數

根本干地高估左部份人

買左垃圾車3:0

皇馬真係笑4

有冇人買Rennes vs Marseille?

買左條6X22 英冠英甲大波
得1場有1粒

垃圾朗

馬寶半客

收到

唔係馬賽咩

上牙咁多位

屌 牙朗射完人未

今場呀朗既表現

我雲

開始THE皮

馬賽兩球

阿朗係咁㗎啦

德假造全和？

頂.....賀芬咸

世界第一球玉

cup是夢嗎

法甲玩下半大先

施丹夠唔夠膽收起阿朗 屌你一踢西甲就攻勢終結者

2300 波
買左般尼
屈仔
白禮
都比人入波

追平都願

yes

話說今日賣料B係咁win

2300 半細中左

我雲快手cup多粒

阿朗咁都唔入

個龍上曬身

cup到一世球迷

比人撞鳩到好難起腳

2世球迷

其實真係無得救，龍門盡人事，牙朗真係無晒運

有時連運都冇埋 阿朗專心正踢R聯算LA

找卡素捨得入波未

狼隊快入

漢諾威 CUP埋

賀仔比力

哈德斯菲爾德 1 - 2 韋斯咸

屌你狼隊入未

買左半和

AGGER

半大

俾人炸完都要入波架屌

集氣

樓主今晩仲有冇

車仔-8c

未

史特加

屈仔是否可以放棄

平手定平半

平手

白禮頓

2:0 了BYE

fuck 2x1 gg

閪波夜

雲達絕殺佢好嗎

紐卡素入未

屈福特1: 2修咸頓

劇本0-0？

屈仔上呀

半和 半主 gel

世三都收 等比李城收皮

李城-7c

狼隊

試下李城客勝

屌你狼隊捨得入未

狼隊入未

傻鳩紐卡素比人入埋

紐卡素0 : 1史雲斯

屌喇星 明明入一球在先

好彩打比郡生性 0-2

0-2打比郡

漢堡 車仔刷C未

屈仔追和一日球迷 cup左一世球迷

屌打唔入+炸 完全係劇本黎

上啊屈仔

哈特斯菲爾德1 : 4韋斯咸

狼隊入一球都好啊

馬賽快D入LA

般尼 屈仔 追和啦好嗎

韋斯咸食錯咩藥

法甲半大又要針

皇馬憑咩讓兩球

英超全買角大
收錢收到笑

莫天才

搬泥

淫賤不來梅

仆街RC 李城打少件

李城 rc

般尼 狼隊

車仔快刷

狼隊入一球

紐卡素1 : 1史雲斯

紅左???

李城rc

找卡數1-1 CUP呀屌你老母

李城頂住

越紅越勁

李城頂住呀

卡數 狼隊

李城客勝 ng

CUP佢老母啦找卡數

話時話西甲傳播幾好
連球員角度都有

狼狼快入

狼隊一球

入到以後小注支持

屈仔追和呀

馬賽12M

馬賽有12碼

入佢老母臭閪

馬賽12m

12m都冇撚用啦 唔入

狼隊入一球先啦

垃圾泰O雲

支持

ON99 垃圾 12M唔入

屌

屌 飛埋機

當比面我狼隊 入一球先

車仔-6s

比皮耶射好過

狼隊入一球都好啦屌

找卡數CUP佢啦

馬賽 半和gel

馬寶求你入啦1粒夠架啦

狼隊加油啊 入一球就夠

馬賽對波圖

針得

雷恩1-0馬賽 抵死12M唔入 半大-1

馬賽

狼隊入一球啦屌

屌你FAKE

犘拉達

玩完 一大注少少跟就閪

垃圾車 角呢仆街

炸
樓主料開始黎

有無巴打ifc 等 馬寶

狼隊 入一球plz

我相信嘅只有最後嘅劇本

屌你場法甲又炸 12M又唔入
迫害半大

般尼冇眼睇

皇馬有人買左讓2？

馬賽入波呀屌

排緊

狼隊夠鐘入波啦

又同路了

排緊X2

等埋我

有 仲貼埋飛

樓主你想打馬體點知打左馬寶

狼隊識入波未……

馬寶入1球不可以嗎

可以

屌你老母12M又唔入後防又7下7下

-6s呀李城

傳說中，炸完係未對家入？

熱刺有咩心水
有興趣拳皇入波 2.75

馬賽炸撚完人都要入波架仆街
半客呀屌

01

用岩岩紐卡素例子答你 係

real goal?

GOAL???

0:1
樓主都話

係最後嘅劇本

見你地講先見到樓主出馬賽半客

禁一下回左4個咁撚搞笑

GOAL 馬賽

行開咗跟唔到樓主

goal!!!!!!!!!!!

入多粒定心

下次開返追故模式睇一次啦

01馬寶神到無話可說。。。

唔係傳說，原來係真嫁

MISS左仲要買埋半大 針

馬寶頂撚著到完埸

樓主仲出唔出

多謝你樓主 好似玩過山車咁

見到12碼好開心 跟住唔入 跟住比人入埋 好彩fake

答完即刻入

半大-1姐 馬賽入多粒啦屌

三寶齊人可以上盤

MISS 12M條友比狗屌

般尼 冇L用

狼隊求下你 入一球

屌你 轟真係信唔撚過

狼隊上阿屌

In Divergent We Trust

屌你狼隊

要3-0先全格

屈仔快d入番球好冇

我份人唔貪半格都夠

求下你 狼隊入一球……

出
但一場完左先再度下場

跟足真係唔洗做都夠養家

又跟唔到樓豬號

gchi

犘拉達係咪係前埸賣笑?

等全場定半場完？

狼隊入未啊屌

車仔唔入就比李城入啦

樓主我愛你

on9 狼隊落英甲啦

半場
都無買全場

蝗真係無運

巧

找卡數入啦。 真係要找卡數呀

磨爛蓆

求下你狼隊入一球啦屌

馬賽下球？

佢同lkk邊個廢啲？我覺得有得鏈

文丹達神救

垃圾車世界級垃圾

般尼你落地獄啦

食埋YC有冇人買中

上場輸左成k 今場完全唔敢買

狼隊入一球 抽5個條撚含

之前已經救咗球必入

咪係到呃撚含LA

入到先講

狼隊入一球啦好嗎

02

馬賽入多球

馬賽2-0 好波 半大

樓主出得，0-2

恭喜晒半大號開出

超穩
2-0 我地一直都在

個個都cashed.....我就衰係狼隊到

想瀨袋了

0:2 馬寶

找卡數絕殺OK?

有一種信仰，叫分歧者

英超過關差般尼 屌喇媽

差狼隊一關……

我愛屈仔

過關差白禮頓

温馨提示: 記得平注啊

找卡數絕殺扮狗叫

屈福特2 : 2修咸頓

屈仔果位巴打

屈仔都熱血追和

小賭怡情

狼隊落英甲啦屌你老母

好感動

樓豬講咩都聽晒你話啦

屌 班士利入佢老母

差狼隊呢關呀

中左

50蚊起家 跟咗兩場 上到幾百蚊

犘西斯

狼隊正一門口狗
作客好撚流

Moses

般尼爭氣啦屌

狼隊 入一粒 一世球迷

屌……狼隊全隊仆街死

垃圾紐卡素

馬賽半大咩水位？

打比都3球 狼隊呢

我都係由1000上萬

2.7

打比郡分粒俾狼隊啦

仆街西布朗有角唔開

狼隊入一球啦

好on9......買左打比郡串狼隊

車路士
已經
一個月閪波

又一晚西波

不要再說了

狼隊絕殺好嘛

馬寶半客等收錢

車路士同皇馬一鳩樣..... 都係西隊

狼入一球 一世球迷呀

差黃潛
垃圾鍠憑乜撚野讓2球

認真
運都輸埋

有冇人再追馬賽下球

暫時唔會買皇狗 都唔知佢邊埸會反底

英超得一場角大？

樓主幾時出樣俾我地J

阿朗黑到

屌……狼隊死全家

英超不嬲多角細

皇馬係咪想下年踢歐霸啊

狼隊斷腳啦

之前殘陣主場半場就5-0西維 一買中佢反底就

皇馬柒夠未

蝗又係咁

大隻樓主

勁旅wo笑死我樓下隻狗

屌 差頭場
差一粒

話撚左狗隊西嫁啦仲追

狼隊死落英甲啦屌

黑名單:
伊拉克U23
狼隊

打比0:3
狼隊都仲係00 屌你老味

皇馬輸埋

仲話正氣

樓豬好撚旺

多⼀⼃⼀
多左20蚊買埋佢

黃潛GOAL

樓主

黃潛1:0
GEL得

狼隊 61分,打比羊49分

對唔住 岩岩屌柒你
我知錯了 求你派200比我起機

蝗

皇馬今季

推哂D人上去得返兩隻中堅守條春咩

艾高干
同路就去

皇輸撚埋

偷玩買左$10黃潛
11倍

吊.... 整爆我無入波......

👋光頭佬，同契仔賓周馬執定包袱啦

拖單跟本無料

加埋三十幾射都敢買no goal

阿朗有冇發脾四

用哂d運

想買艾美尼亞又無盤 屌

拖丹：我地唔洗買人

以前屈阿朗 E+冇個屈到人機

不過皇馬聯賽一早冇希望

唔用賭波既角度睇
都覺得d波好撚假

跟足劇本行

熱狗讓1.5/2 ...

想買愛記

打機都唔會開到呢d比數

今晚冇人派錢嘅

出售屎眼 400/1Q
含撚 150/1Q
PM Me

黑名單：
伊拉克U23
狼隊

皇馬唔識入波.....

+1

但會失波

華拉尼完全唔係PEPE級數

三十成九中vs九射三中

有冇人派1000比我自貼

拖肥有大SAM哥防守好左好多 但係哈利簡尼一爆又唔知炸幾多球

哈尼簡尼著起火上黎真係隨便入
睇波算

就係估漏左呢點......

Harry kane入兩粒收工

屌你咁樣爆我個10.5s

幾球門前兩三碼比人神block

你有咩好睇啊

你都知我偶像勁呢
留名今晚絕殺下盤

樓主下場幾時出

佩雷斯忍左咁耐冇出手 應該要大手買人

朗尼入翻三粒收工

支持拖肥

馬體會個場買錯咗 主勝

阿里入多兩粒
利申買左特別項目

唉 有冇人派我100

E巴主埸唔弱 下體今埸冇沙皮狗 我SKIP E埸

買華撚西亞

華撚西亞重回正軌

等緊樓主

同好

同路

有冇人貼牙朗 垃圾張GIF

得華西摩納哥想買

熱刺半大

GUN

足球過關 2x1
星期六 49
RB萊比錫(主) 對 史浩克04(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.89
星期六 50
諾定咸森林(主) 對 阿士東維拉(客)
讓球
主[0]@2.06

推多口先 有冇同路

摩納哥 BLACK LISTED

平注？

1.5/2?

G持

1.5

咁我買多少少熱狗

樓主平注有冇10k

Gun

D深喉盤SKIP得

馬寶冰角 9.5s硬過水泥gel

In 契爺 I trust!!

跟呀

熱半大 x rb 9.5b x 森林

樓主瞓未？

1.5 半大 夠勇 我跟

樓主又燈

慾王號

賭賭下變gay posts

熱刺半大集氣

樓主 我大鵰既名係時候退讓比你

上呀 SON ALI KANE

熱刺開半大，我就瀨契爺屎眼

訓
聽日比條女迫去郊野公園BBQ 又唔比揸車
行餐死先有野食

祝大家好運

你洗定口都得啦

我幫樓主含

聽日會唔會燈我地？

即係聽日無料

贏到我唔介意幫大家瀨

GAY 就 GAY

我代你去囉

排

樓主贏到有錢有女

好唔捨得大家 預支左下個月3k再番黎

仲有車

本多終勝

Av巴你又黎

仲有成班gay佬追著含

04

仲會做gym大大隻

熱入波未

仲識賭波屠狗會

熱狗唔入比人入

熱刺半大針

1C

5分鐘仲未有2球

準備上IFC針

Jump

冇射過門

熱刺快入！

係咪又逼我上IFC

針啦

熱狗唔入比人入LA

半大針

馬寶0:3

快撚d入波啦屌

熱狗半大 上IFC針

慢慢黎 隨時互入

熱刺 11.5s 冰角唔該

慢慢黎? 你知唔知E到有幾多人要針

樓豬有 =燈

大家一齊屌波就咪講咩慢慢嚟啦

=信心保證

好撚密呀 拖肥

半細gel

屌又泊大巴

契爺加油

禁區內5個大禁區3個

慢你老母 你屌屎忽先慢慢來

入樓主我信

熱 馬 上啊
食粥食飯睇你地

半細穩gel

馬賽3球在手 上盤GEL得頭

下體會

射門唔洗多 入就得

阿門

我個半大阿

熱狗快d屌兩粒

熱刺入球冰角plz

上呀簡尼

半細 水泥jel

0-1

熱0-1

sonaldo 入兩粒教丙朗踢波

Fake

屌 OFFSIDE

屌！

炸左 molamola

半細 穩穩gel

fake完就到熱狗上啦 屌

半細穩撚到
屌你老母醒啊熱刺

炸完 對家入兩粒

屌你老母 快D入波 踢波唔入波 踢黎做咩撚

馬寶劇本

愛 Ng 支持嗎

信仰啊，集氣啦

Gatsby gel 半細

兩隊唔入空難死

咪臭係
學撚晒u23d垃圾野

ok

屌熱狗快入啦！

呂布巴又同路

10

劇本來了

條刺咁撚熱快d搵對家出火啦

1:0

10!!!

1:0 SON 比多球我

熱goal?????

goallllllllllll

上呀你老母！！！！！！！！！！！！！

55

比多球我 屌你熱狗

不得不信fake完對家入

係要咁講先識入波 你老母差一球！！！！

Goal又點 半細水泥gel

快啲黎多球！！！

E D野係咁邪 你唔入就比人入

半細gel到甩頭髮

下體goal
阿咩門

個轉向 靚撚到 空晒

呢嗰真

俾多球呀你老母！！！！！！！！！！！！！

Agger

加美路GOAL 伊巴 0 - 1 馬德里體育會

繼撚續入

話左sonaldo教丙朗踢波

比啲力！！！

半大！！！！上呀熱狗！！！！

比多23456球啦

愛ng

足水買左個客

比多球我 熱狗

上吧愛狗!!!!!!

是撚但啦 最緊要半場大！！！！

入未呀你老母閪！！！！

呢句真

樓主創造了世界

比多球我

半大號繼續前進

3-0半場波蛋

追和牙愛狗!!!!!!

快入la屌！

樓主開埋15先好訓

入未呀你老母

半細繼續gel

再唔入空難死

朗尼真係慘一拎波就比人輪大米

全球大。上呀

伊巴快追和

巴都40啦
熱你唔係連一半都無下話

岩

是但一隊入喇
不過最好就11

你老母入未呀

你老母

你老母做雞啦！！！！！

屌你老母個14號新仔頂咩撚野呀

全隊生性病ok?

點解馬賽對波咁大

羅烈C.....

簡尼尋日屌太多？
控到咁

半大開到叫多日樓主做契哥

月巴教訓下熱狗

屌艾斯干 史浩克廢到

屌你老母入得波未呀仆街

史唔貪心
守閪住就ok

愛記cup未

屌攻多啲啦！

🐔

屌
冇時間喇

空難死啦熱狗

屌你老母 行定上IFC 針

簡尼斷腳喇

全隊

好彩冇買馬體，E巴咁樣入波

我已經踏出左一隻腳係IFC天台
好凍
好大風

全隊生性病 再空難死

等我

RB 12M?

我係隔離 見到手足

Sonaldo 出精啦

屌你老母入波呀

排你後面

等埋我 上緊黎

RB MISS 12M

gotcha

食屎狗！！！！！

針

熱狗入多粒啦臭閪

熱狗半大未

買04 ng

我今次真係all in左

邊撚隊都好啦 同我入波呀屌你老母
冇時間啦屌！

Same 真

IFC

好彩買左 半大1 /1.5

好心熱狗LA 唔入比人入 咪係到害人

火啊

咪一樣輸半

熱狗 入啊
雖然我無買半大
但熱狗的確要入

無左個TOY 唔開心

HT 1:0
利申未來人

鍾意輸半?

熱刺半場前入多球好唔好?

我宣布熱刺半細gel

講到好似羸左錢咁

上盤?

當我求下你入波la

無錯
串黎

輸半可恥

屌拖肥係咁offside jm9

笑撚死 唔講以為你贏咗啊

入多球我做一日熱刺球迷

大你一日

一球plz

我屌你老母 半大呀 時間無多 出招LA

屎浩克食屎啦

RB 1:0

熱狗想猜完

熱刺半細穩撚到

屌你老母呀

好彩頭先趕唔切買

係咪gel都唔撚得

我輸撚晒

垃圾屎狗

屌 KANE 食左屎了

史浩克cup

我屌

屌快入！！！

唔好玩太大呀巴打

半大針
半細gel

上IFC

我準備針啦

我柒 輸既跟足

我屌你老母大力神出左D咩撚野波

玩撚完

買定無入球都得了

跟左2K

屎浩克cup唔到真係成隊斷腳

摩納哥半一盤轉晒平手盤 痴撚線

屌............ 上IFC針

愛華頓上呀

拖肥哂灑d時間

樓主出個陣打左個
是咪有玄機

針 今日白賭

一場中一場唔中 好彩冇買姐

樓主俾左咩？

最衰拖肥果球炸左

仲有落到注？😂😂

唔係FULL TEAM

IFC 針

我買左讓半
希望都贏啦

咪順

聽日去搵樓主叫佢奶苦主袋啦

客勝回左好多

有冇人追04ng

All in

急切地需要

半大不中 不賭了今晚

狗會都轉埋盤

跟樓豬執左3千
訓

追唔番我兩條串都含得

伊巴NG

一齊叫爆佢

我好早買 宜家都驚

希望追返 我買左盤

迪安半大 信者得救

買完瞓

屌熱狗下半場一開即入

正氣熱

熱刺

有無巴打買法甲？

熱狗而家先入

屌你老母46分鐘先入波熱刺 不如下世先入

熱早d入咪好

屌你熱刺

屌你老母 早兩分鐘入得唔得 死熱狗

即入

孫興民個轉身洗唔洗咁靚

下盤jump

唔該屎浩克04既巴打一齊集氣
之前場牛津聯比人屌打到咁都追和到
你堂堂德甲第二都追唔到真係可以縮番入老母個肚度玩佢個閪

我都有買
大家一齊嗌cup

04要cup

集氣
多仔4球都追到啦屌

兩條串都關佢事
追唔到真係要針

咁就更加要cup佢老母

EASY GOAL

呢隊RB閪隊 賀芬都炒佢幾粒啦

屌熱狗 好嬲依家

專登上半場dum波鐘 下半場即入兩球 佢老母臭閪

咁都封,ON9

拖肥瘋狂dum波鐘

熱刺仆街到

5k苦主

04仆街d

cup啦屌你老母

再唔cup又比人入多粒就真係收得皮架啦

信多次04
入佢NG

Rb 腳風都唔差喎 想追多粒下一入球

04 加入

11

11 04

掂 收蚊

上帝聽禱告

Cup啦屌 04

守閪住一世球迷

04我屌你老母 大注買你fg 你就唔撚入 買rb ng你就同我入

買完即刻收蚊
痴撚線

聽日可以食m記

熱狗求10c

用盈利推多口
04 再信多你一次

加大 okay!?

熱狗3:0

高水熱

熱30

熱冇角

熱刺咁慢熱...踢完半場先數人 幾場都係咁

真係屌死熱刺
上半場又唔入

唉我賓係想屌撚爆熱
上半場唔肯入 下半場就係咁入

愛頂實 唔好再失 3-0/3-1完場就最好

熱狗BLACK LIST啦
特登既屌

jump

真

01-11 19:33 (0/+0.5) 2.01 1.83
01-13 06:03 (0/+0.5) 1.95(-3%) 1.89(3%)
01-13 16:08 (0/+0.5) 1.92(-2%) 1.92(2%)
01-13 16:27 (0/+0.5) 1.87(-3%) 1.97(3%)
01-13 16:37 (0/+0.5) 1.84(-2%) 2(2%)
01-13 17:04 (0/+0.5) 1.8(-2%) 2.05(2%)
01-13 20:30 (0/+0.5) 1.84(2%) 2(-2%)
01-14 02:01 (0/+0.5) 1.75(-5%) 2.11(5%)
01-14 02:08 (0/+0.5) 1.7(-3%) 2.19(4%)
01-14 02:20 (0) 2.02(19%) 1.82(-17%)
01-14 02:44 (0) 1.99(-1%) 1.85(2%)

明顯睇住黎踢

三點打後大家買咩

睇吓樓主訓未

佢訓左喇

04刷C

屌，唔派下一隊

我自己應該上華倫大船

鬼撚到
摩納哥往績未輸過比主
開平手

@3.08 入唔入好

我條2串1

好撚狗 熱狗 🌭️ blacklisted

布拉加上盤有無人會要

上盤？

係

摩納哥有冇同路

摩哥 里爾 華西

本來諗住要，最後放棄

華西呢隊閪波
上場中出完人
今場我驚又閪番

會唔會太著數

摩串華倫

屌21

屌你咩04

下體幾時入

屌你老母04

冰封ok

RB個球越位

有炸咩？

特魯

就係越位入波無吹

31

3 1.. ON9 角大又收皮

屌 史浩克真係垃閪圾

冇呀 入前傳個下係回後唔當越

伊巴求下你俾一粒

1分鐘 1:0

不了 下體準備下一粒

快到

屌04 學人黎兩分波啦 33

今日買親盤都比人屌打

光輝隊垃圾 史浩克垃圾

3點串左蒙彼利埃同卡昂？
有無同路？

馬體會入啦屌

佢鏡頭側邊睇 跑得前過射門個個球員 唔知HI到門將當撲出定點
但入完就派膠3:1

最慘係高水串都輸佢

沖完個涼，見到3:1，自己注away ng真係運

下體黎多球就肥仔

比多4角PLZ